export const questions = [
  {
    questionText: '¿Sobre qué trataba la presentación?',
    options: ['Agencia de viajes a Italia', 'Agencia de viajes a Marte', 'Venta de autos usados', 'Emigración a Uruguay'],
    correctOption: 'Agencia de viajes a Italia'
  },
  {
    questionText: '¿Cuál ciudad NO fue nombrada?',
    options: ['Milán', 'Bolonia', 'Sicilia', 'Verona'],
    correctOption: 'Bolonia'
  },
  {
    questionText: '¿Cuál es la primera ciudad que se quiere visitar?',
    options: ['Roma', 'Milán', 'Venecia', 'Florencia'],
    correctOption: 'Milán'
  },
  {
    questionText: '¿Cuál de los siguientes lugares turísticos se encuentran en "Cinque Terre"?',
    options: ['El teatro Griego', 'Museo Civico', 'Los techitos verdes', 'Vernazza'],
    correctOption: 'Vernazza'
  },
  {
    questionText: '¿Qué característica se menciona sobre la Catedral de Siena?',
    options: ['Tiene una fachada de mármol blanco y negro', 'Es la catedral más antigua de Italia', 'Tiene una torre inclinada', 'Está ubicada en el centro de Roma'],
    correctOption: 'Tiene una fachada de mármol blanco y negro'
  },
  {
    questionText: '¿Cuántos pueblos componen Cinque Terre?',
    options: ['Tres pueblos', 'Cinco pueblos', 'Siete pueblos', 'Dos pueblos'],
    correctOption: 'Cinco pueblos'
  },
  {
    questionText: '¿Dónde se encuentra Taormina?',
    options: ['En la costa de Francia', 'En la región de Toscana', 'En la isla de Sicilia', 'En el norte de Italia'],
    correctOption: 'En la isla de Sicilia'
  },
  {
    questionText: '¿Qué se sugiere que se pueda hacer en Verona?',
    options: ['Visitar el Louvre', 'Explorar las playas de Miami', 'Hacer un recorrido en barco por el río Sena', 'Hacer una excursión a las bodegas de Valpolicella'],
    correctOption: 'Hacer una excursión a las bodegas de Valpolicella'
  },
  {
    questionText: '¿Qué recomendación importante se menciona sobre Cinque Terre antes del viaje?',
    options: ['Llevar ropa de invierno', 'Respetar el ambiente natural', 'Comer solo en restaurantes caros', 'Viajar sin una guía turística'],
    correctOption: 'Respetar el ambiente natural'
  },
  {
    questionText: '¿Qué plato tradicional se menciona como recomendación en Milán?',
    options: ['Pizza margarita', 'Pasta bolognesa', 'Cotoletta alla milanese', 'Risotto al pesto'],
    correctOption: 'Cotoletta alla milanese'
  },
  {
    questionText: '¿Qué se menciona como una atracción en Verona?',
    options: ['La casa de Julieta', 'El Coliseo', 'El teatro griego', 'La Torre Eiffel'],
    correctOption: 'La casa de Julieta'
  },
  {
    questionText: '¿Qué se menciona como una característica importante de Siena?',
    options: ['Sus rascacielos modernos', 'Su arquitectura futurista', 'Su casco antiguo medieval', 'Su vida nocturna animada'],
    correctOption: 'Su casco antiguo medieval'
  }
];
